有無人同我一樣對香港無感情

朋友都無個

香港人一齊經歷左咁多咁團結，沒感情？拉
我粒香港人

拉

我都粒你